民建聯提議財政司，今年度派錢全港18歲每人一萬

左膠大愛撚勿阻止
(例如起多D醫院，老人福利，専益老坑)

邊個話唔派邊個係鬼

最撚鐘意佢派錢，不過要提防佢哋4年後拎嚟造文章

唔使擔心, 派唔派錢, 佢地都會造文章

建制班畜牲都要轉軚，要求每人一萬，波叔應該爽手好多，人人有份

又請幾多人處理表格，派幾耐

而家全世界係得劏房波唔肯派
香港人最想一人拎返十萬成個政府自動解散 每人拎返五萬出黎整個新政府

拎返血汁錢係我既權利
抵制中共係我既義務
無矛盾無抵觸

如果1600000萬黃營選民，每人有一萬蚊....

姐係160億

1萬x200萬人=200億=近300個星火

出手咁低，收皮

錢照攞 威繼續示

還富於民
嘔返啲民脂民膏出嚟

派到先講

建制畜牲要求派錢，小畜牲莫敢不從

割房波都唔肯

派完之後洗喺黃色經濟圈入面

我提議12歲以上每人派一萬
冇理由中學生冇份

錢都未識搵派俾你把撚

你都痴痴地 唔洗交稅唔代表唔洗做野冇貢獻 差佬都有交稅唔通抵派俾佢地 其實唔派俾班學生同綜援撚就夠

幼稚園，小學，中學已經派緊錢，每人$2500蚊，唯獨大學生無！乜你無睇新聞咩

冇得佢簡